第三次世界大戰

討論下會點樣發生

Lihk仔發起

蕭山發起

講左出黎
到時真係咁發生
會唔會比人捉去槍斃

到時都打緊 仲得閒理你當年講過乜？

希望燒山講 唔會發生ww3

名流青史